疑貪小便宜得不償失 內地男被劫千二兼受傷

凌晨零時許，一名手持周大福手抽袋的38歲姓周內地男事主，在旺角山東街新填地街交界被一名操普通話的20多歲女子截停，表示有平價房間出租，他不以為意跟隨，並走至百多米外上海街近豉油街一幢大廈內賓館。

男事主繳付200元房租後，發現另一約40歲、同樣操普通話男子在場，稍後發現身上約1萬元現金不見了，懷疑被兩人盜去，三人糾纏期間，男事主成功取回1萬元現金，但被該女子咬傷右手，該對男女乘機逃去。

男事主受傷清醒，事後由救護員送院，手抽袋未有被搶，但點算後發現損失約1,200元。案件列作盜竊及普通襲擊，交由旺角刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕，並正追緝該對男女。

黑吃黑

唉，香港搞到好似以前列強係中原開波咁。
你哋偷呃拐騙就死返上去做啦。

逃亡還被搶 一千蚊

屌，租房？似叫雞多啲

想叫雞渣

企街都岩

根本就係

行行下街租咩房呀
叫雞就叫雞啦

蝗色生態圈

200元房租